點樣同有抑鬱症既女朋友相處

成日少少野就燥 跟著就發洩曬啲怨氣落我身上面 明明唔關我事都可以鬧我

一唔開心 一吵交就話分手介手
我依家都冇咁愛佢 想搵一個冇咁令佢唔開心既方式分手

有冇過來人可以分享下

睇你有無錢帶佢睇醫生
無就去自學 唔想學就無錢就分手🙏🏻

要點分手先可以令佢冇咁傷心 唔想佢介手或者有自殺既想法

Good luck bro

只可以話你開始段感情既定位錯咗，冇得改變，因為你擺咗自己係下把位，其實一開始你食住佢既就會好過好多

佢點都會做傻事去比你睇 關唔關你事？

利申：過去人

但係佢自己有病都唔想

你係狠心走左去？

有冇方法可以攞番主權

佢話分手時就應承佢

有病就睇醫生啦 屌
真係麻撚煩

日日留係屋企做毒撚，講野悶啲廢啲，佢自然會嫌棄你

捉蟲入屎眼

佢話分手我應承左 跟著佢就介手 跟著我驚佢做錯野就話唔分啦唔分啦

其實真係好麻煩 成日食食下藥都自己停藥唔食

佢叫我出街 我唔出 佢就會發脾氣跟著就話自己唔重要 然後又霖埋一邊

放心啦，我當年都係咁分手，最後咪冇事，同佢一齊果段時間，我自己d情緒都差到pk，分左你就會明白

放過個女仔啦 話分就分 你拖住就兩個都辛苦

你果個分完手仲有冇聯絡，你知唔知佢有冇做啲咩激進既野，因為我同佢朋友圈都幾近，平時都會見到佢同佢啲朋友

咁要點分

thanks

分享下 同埋你地依家點

巴打你頂唔順就早D分手 如果唔係遲早搞到你自己情緒都差埋 利申：過來人 ， 我前度就係咁樣 搞到我自己既人EQ都拖低曬 我同佢一齊之差 出名脾氣好 性格好 拍拖之後 成日比佢發脾氣 成日唔開心 搞到我都唔開心埋 總之我既情緒心理好似變到同佢同步左咁 好大件事 朋友都問我點解變左咁多 ， 好彩分左手。我呢加回復原狀 仲識到現任 btw 如果佢係用介手威脅你 咁佢下次威脅你個陣 你記得要確認佢個位置 然後幫佢打電話報警 我以前搵社工求助都係呢個方法 千奇唔好心軟 咁樣只會令你自己抽唔到身

同你好似 我以前脾氣好好

我自己都有抑鬱症，但根本唔會亂咁同另一半鬧分手，難得有個避風塘畀自己，咁鍾意鬧分手你咪答佢好囉

你會唔會少少野就唔開心？ 咁心情大起大落果時會點做

冇，即係乜都block晒佢，連佢d fd我都冇再搵，總之唔七理佢

咁我同佢分左手都會成日見到 點算好

你地讀緊書？

係

咁就

搵駐校社工？

其實當初如果你介意佢有呢個病就唔應該一齊

玩完就飛啦 呢啲手尾長

飛撚左佢 點照顧一世
第日生完又產後抑鬱又要照顧大又要照顧細
癲起上哩會抱b自殺
分手仲好 放過自己

你静静陪住佢就ok, 男人忍得就忍， 其實佢知自己衰， 會後悔，會唔開心， 如果佢自己令你唔開心， 會更加唔開心。 佢鬧你， 嘈你，煩你果陣， 你係愛佢就忍

過來人

條條女都話自己有抑鬱嫁啦

個女仔有依啲病都唔想，有時啲情緒佢地都控制唔到，如果佢控制到，就唔會有依個病。

每次佢講依啲負面野，你都要忍住唔好對著幹，用你雙手呵護佢。有時候靜一靜諗番點解當初會鐘意佢同搵番佢好的一面。

我曾經都似師兄咁冇咁愛佢，但你停一停諗一諗就會放棄想離開佢依個念頭

利申：同抑鬱女結左婚5年

同呢啲女仔一齊最恐怖，一陣佢跳樓死咗你都唔知自己做錯啲乜

多謝你 我知點做

佢唔知自己錯 每次嗌交佢都覺得係我推卸緊責任 所以先鬧佢

其實講到尾…你有幾愛佢？定愛自己多啲？

其實真係好大機會會散
因為佢有乜事一定會第一時間爆你
如果你安慰唔到佢 佢就會覺得你幫唔到佢 做唔到佢嘅避風塘
久而久之 個腦仲會不知不覺間覺得同你一齊嘅時間都好辛苦
分分鐘最後佢會發覺冇左你係身邊先係醫好自己嘅第一步

巴打加油

利申：同男朋友一齊之後先因為屋企問題有抑鬱症 lond d 之後手已分

鬧無用架 只會越嘈越大 你都話佢有病 仲點講道理 佢又點會肯為人改？ 你唔就得佢就係你唔啱佢 入場券黎

師兄加油，勿忘初衷，你一開始決定得同有依種病嘅女仔一齊就應該預左，你同得個女仔一齊就一定有佢值得你為佢付出去愛佢嘅原因，所以堅持住。
盡量避免刺激個女仔令佢開心啲，經常陪住佢，所有事情都會變得簡單。

圈子近
拜託共同fd得閑搵多啲佢？
Btw最重要係提佢要準時食藥
成日自己亂停藥嘅神仙難救

好 我知點做
佢正常既時候都好愛我 我feel到 係我自己情緒管理唔好 我會加油

我有提醒佢食藥

佢既世界只有我一個

我依家都明白到唔可以同佢講道理既事實 希望自己有力量可以陪著佢 我地互相都好愛大家 成日嗌完大交跟著就唔捨得分手

今日同佢傾番冇事 佢今日仲係咁吵住要我錫佢

冇 除非佢比綠帽你戴然後覺得對你唔住先肯比你食住

你要知道其實好多時候佢地都無得揀
你肯聆聽 其實對佢地黎講已經係好多好多
係因為你重要 先會同你講
巴打加油
照顧從來唔容易
但你要先明白佢地嘅內心 更為重要

你確定佢呢啲叫做抑鬱症？有無醫生證實係

我冇問 不過有去睇醫生 同埋每日都要食血清素

但係我有時會將自私同依賴混為一談 驚佢係覺得無聊先搵我而唔係掛住我先搵我

我想講嘅係 抑鬱症同情緒勒索係兩樣野黎 好多人係逼逼下逼到自己抑或然後再用抑鬱之名去勒索綁架人地 係病態 因為我自己以前都係咁

巴打同女朋友一齊幾耐啊？ 我ex都有呢個情況又𠝹手，又想自殺，我又係好隨和好就得人，有一排都俾佢情緒影響，成個人都唔開心，自己都燥埋一份。最後佢話無左我覺得開心好多，就好似上面巴打咁講，分手一個月就有新歡

半年 不過佢都仲係好愛我 不過依家冇事 氹番佢

巴打就好，我都想照顧ex，我勸到佢睇醫生同食藥就走左

我想問絲打，如果ex學你咁講飛左我，佢而家有第二個，佢會唔會返黎我身邊

機會比較微
除非佢第二條仔對佢好差好衰
差到令佢冇哂自信
覺得呢個世界原來得翻你先會要佢
佢就會返嚟你身邊
不過女仔通常都係因為個男仔令佢笑令佢開心先同人一齊

佢地而家先差唔多一個月熱戀期，咁我咪無行，難得勸到佢食藥先飛起我，果陣我陪佢捱過最難熬既時刻

可能除左個女仔抑鬱果時 我都氹到佢好開心 所以佢都成日痴住我

咁你要諗下，點解開頭你明知人地有抑鬱，點解都要同人一齊啦

情緒病女仔一係唔好掂，掂親真係要對自己有信心Carry 到先去追，唔係只會到時大家痛苦

人生在世，自己的問題，只有自己先解決到，抑鬱唔係大曬，大家都唔開心，肯聽你講，聽你怨真係唔係必然，佢一日唔明依個道理，一日都沒得玩

唉，我仲好擔心佢

算啦巴打 當初我同佢嗌個交 ex都要入急症
後來得到解脫係佢派帽畀我

me2

希望巴打你可以堅持落去 繼續做佢開心嘅來源

你女朋友唔係有病 係佢唔識控制自己 係咪未成年仲青春期緊呀。 好心你調教下佢啦

多謝

咪係

都痴撚線既

同呢啲人真係好辛苦
Btw多啲陪下佢啦